前電競玩家啤梨轉行賣倫敦金？！

who?

玩家定職業選手

不學無術 係咁上下啦

who

邊撚個黎

識佢老鼠

農務系個啤梨我就識

dj 啤梨都勉強有人識

移民+ 骨灰龕生意

香蕉既朋友?

又邊撚個呀

成日哂波

邊撚個

美女廚房果d女？

I believe?

救樓主老母

你唔講我都唔知佢係電莖選手

依家番左大陸接受陪訓，
話要服務幫人投資理財wo

唔知床單幾錢張

屌那星 原來係女黎
咁轉行都算正常

3萬蚊 過夜呀

佢其中一個ex就話電莖選手姐
而家玩過lol就叫得電莖選手?

都係為錢姐 講真俾你有運係搵到既我唔信唔做
我有運搵到既我都會做 唔好講咩良心 講錢

呀豬呀狗都係電莖損手

豬閪
就算賣床單都唔會搵到錢